要裝修-18區開花，要戰役-5區革命

唔係得返18區開花/大遊行選擇的

18區開花人數太散，大遊行等比人包炒，
101咁5區革命係有人數得來又打到仗

岩
無封鐵 就百萬遊行 不過而家黨鐵已經每次都會封
要革命 5區同一時間開戰
要裝修 遊擊最岩18區

無錯 要推出去 裝修18區開花 戰役5區革命

同意

5至8區革命先夠人打戰役，18區開花只能夠打遊擊戰

P推唔到。。

如果13號星期日 18區中發現自己個區好少人開唔到花。。請各位轉到就近5區集結
集結到自己區 原意為交通被停後 可方便全身而退。
但如果當區少人 就應該轉場 入返5區
一來可以集到更多人，又能分散popo

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

推